天文台：今日改發3號風球機會不大

「百里嘉」 逼近本港。

天文台表示，位於呂宋海峽的熱帶低氣壓已增強為熱帶風暴，並命名為「百里嘉」。天文台於早上10時40分發出一號戒備信號，預料本港天氣未來一兩日會轉差，風勢頗大及有幾陣狂風驟雨。根據現時預測路徑，今日改發三號強風信號的機會不大。 在早上11時，熱帶風暴「百里嘉」集結在香港之東南偏東約460公里，即在北緯20.8度，東經118.3度附近，預料向西移動，時速約12公里，大致移向廣東西部沿岸。天文台表示，本港地區今日大致天晴，但有煙霞，日間炎熱，吹和緩偏北風。未來一兩日風勢頗大及有幾陣狂風驟雨。 天文台指出，「百里嘉」的環流較為細小，按照現時預測路徑，與其相關的狂風及驟雨今日與香港仍保持一定距離，而本港風力不會顯著增強，今日改發三號強風信號的機會不大。 另外，天文台指出，根據最新預報，位於西北太平洋的超強颱風「山竹」，未來幾日會向偏西方向移動，橫過西北太平洋及進一步增強，並在周末期間對華南沿岸構成頗大威脅，香港有機會吹烈風。

你都幾撚無聊

樓主啱啱訓醒定坐完出黎？

唔關樓豬事 係#2 條傻仔

正一食屎狗

block推果條友

咪推上黎呃人啦

好好太陽

3日前你推番上黎